# Locke Termes
- diners: element amb un valor àrbitrari utilitzat per ser intercanviat per altres coses amb valor propi.
- tàcit: un acord no formal, sense estar escrit, sobreentès
- prevaricacions: accions no lícites comeses per un governant amb el coneixement de que son ilicites.
- anarquia: situació en la que no hi ha cap govern.
- principis pràctics
- assentiment universal
- qualitats reals
- poders
- qualitats secundaries
- imatge especular
- societats polítiques
- govern legitim
- capacitat innata
- veritats adventicies